【人間有情】何鴻燊病危，員工自願減薪幫老細渡難關！

信德（242）旗下噴射飛航要求員工減薪！

有人報料指，噴射飛航向於本月10日向員工提出減薪方案，要求員工同意減薪：

月薪一至三萬元減薪8%；
三萬至七萬元減薪10%；
七萬元以上減薪12%，

並要求員工於16號之前簽同意書，否則將視作離職。

會多d幫襯turbojet

情你老母 唔夠陰屍紙洗？

前線好多黃？

佢死唔死關我員工撚事
死同好返 家產
員工又唔係有得分

何超瓊做老細？

減咁多?

何家身家何家分

去澳門又被政治審查，分分鐘比人送中，咁危險香港人唔去都正常，怪得邊個，佢個女聯合國咁撚落力奶共，早登極落未好囉，做咁多衰野唔洗還啊。叫埋個女陪你囉，落地獄繼續奶共。

惟一幸免的是月薪最低的基層員工，月薪1萬港元或以下薪金毋須調整。該公司於本月10日及13日分別於香港及澳門舉行簡介會宣布減薪通知。

有員工表示，公司不但未與員工共度時艱，面對下滑經濟就胡亂減薪，完全不顧及為公司打拚多年的員工感受。

據工聯會了解「話就話1萬蚊嗰啲唔使減，但幾乎無乜人的月薪仲係1萬」

他指該公司去年第四季起，已要求員工每月至少放3日無薪假，現又減人工，且減幅驚人。

班員工做慣slave
知唔知老闆身家幾多
年年賺幾多億

樓豬on9
所以個標題都係on9
唔好見怪

係。信德應該係佢同三太既。

叫超連出黎做雞幫補下啦

姐係想人祝佢快撚d死

咁撚有錢都要減員工人工

12%

唔洗諗,全部中坑嚟

炒人 = 向社會釋放人才

無薪假 =讓員工發展個人興趣

減人工 = 幫助老細渡過難關

噴射飛航唔係會用賭場補貼咩？

咁就唔抵可憐啦

唔減員工人工，老細邊會咁有錢？

依幾年既決策應該唔關佢事
但係都祝佢長命百歲

癲癲地 係唔簽呀 你咪炒鳩我囉

我都以為係。

澳門人好多黃

賭場咪又係澳博個堆

擺明曲緊

本身有班人做送行李上船嘅,大概4-5個左右,1月開始全部無哂, 改哂做賣飛班廢中廢老拎埋落去, 或者遊客自己拎

香港好多白警

將啲身家分畀員工就啱啦

仲有工返仲想點

抵死
以前港珠澳未開嗰陣售票同劃位班友串過馬撚一早睇佢地唔順超好耐

而家港珠澳開左仲唔肯減價咁大支野吖嗱

送行李果班都係中坑？

就嚟做金融中心都要減薪

藍絲經濟圈

只要有工返，哪怕無糧出"

中坑多, 間唔中有幾個侯生, 但好少

信德班高層 個個無人工TIM

12% CLS....要加幾多年先有
平時加2-3% 好似大恩大德 但一減就

將六叔啲零件拆落嚟比佢粗粗地用住先囉

睇黎都係支那人多，

澳門人去派牌啦。

六叔係2014年型號。

你而家都唔用iphone 6 啦

自願? 邊撚度自

共度時艱? 佢個revenue 升個陣又唔見員工升返幾多?
老闆雖然病左 但佢身家點都夠醫佢啦 洗鬼搵員工開刀
搵個藉口扣人工姐

唔自願等同離職

所以留底既一定係自願

三十五以下全黃
速龍係武警黎

六月果陣係咁講

on9 應該加人工積福廣結善緣wo

班伙記心諗老何快撚D死左佢

屌你老母樓主等收律師信啦

被自願

公司有困難先會減人工

醫病要用好多錢頂啦。。

員工捐出人工幫老細祈福

祝賭王長命百歲

食超雲好少少，起碼仲係處

10k一個月點生存

分開咗好耐，上市編號880澳博
上市編號242信德集團

好人好者行得正企得正邊有人會去澳門？！

要人減人工，自己就肥肥

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

賭王: 唔減你人工我點有錢呀

咁快唔記得佢老細同美心條8婆一齊講過咩？

一定係特登減人工

想快啲折墮死個老嘢

可以快啲分燊家

Push.

講笑 金光藍定黃

都係藍架啦

做澳門生意點會黃？

借頭借路cut走班本地員工，再搵班支那狗取代咋呱

仲要扣三日人工放無薪假

讓員工發展工作以外既個人興趣。

cls

太撚把錢使減薪？

事實又真係減人工喎。

澳門個邊係成班外勞中年阿叔

不過Turbojet都有今日啦
不思進取

PS: 前CA

班次已經減少
又要無薪假
而家仲要減人工
最後賴埋佔中摺埋個船隊
揸船變揸車仲好啦

開左個港珠澳分散哂d客
船期減左
但佢比旅行社d優惠又無左 全部正價
港珠澳都好似半價 佢點生存
以前真係串過馬撚咁

減人工以佢咁大公司黎講真係好無良心

船cut左都算，已經少左人坐仲要狂delay,依家永遠例遲十分鐘開船

有d人又話有錢除咗個腦唔換得之外
其如都可以換

餘非有特殊需要.仲去澳門?
唔驚直接送中?

而家咪個腦出事中風

依家有條橋，斷能左海路佢啦！

岩勞工法咩？一係就員工比信，一係就公司炒，但要賠足服務金同遣散費

月薪一萬以下都仲有人做？
清潔都高人工過佢啦

母公司就是支那公司囉

澳門真係去嚟把撚
唔計佢入境審查
周圍雕龍雕鳳搞到俗不可耐完全係核突支那style

正視聽

真係低撚死
何家奶共奶埋條港珠澳大橋K.O.埋自己
19年頭仲話影響唔大,已經炒左接近退休碼頭個班同數十個船隊職員
船由15分鐘改做20-30分鐘一班
班人日日起碼頭到屌曱甴但係唔諗下自己老細成功爭取左條橋返黎
相反聽到隔離金光仲有雙糧同花紅出
對上一次過澳門做野,又要CHECK袋又問長問短,叫我點再去呢
利申:碼頭清潔

要求同自願識唔識分？

就係睇死你班港奴搵唔到其他工

暗示條橋搞到何鴻燊條風水航道
變成川流入大河之勢
生命力減少一回合

去過遊行都唔返支那同去澳門，消費變坐監搵你老母去！澳門一啲都唔平，同去台灣差唔多

cls 減咁多 搵狗做

3萬減3千

啲錢就係靠刻薄員工賺返嚟

信德扮窮都有人信